9up下ok?

K

1

嗚

Sorrr

咁都比你1001到

no

Mon po之鬼

起飛未？

Easy

同問

特登留比你咋

下個po再接再厲

呢度啲小圈子唔歡迎新人

有愛

一直唔岀聲

我咪新人

走了

而家先得閒出聲

When

幾點機

咁刀1001到

放工了？

hi

siu4

唔好笑me啦

係 佢地留比我

佢問緊小塵塵

西貢嘅朋友你好

=.=

又1001左 癲

邊有咁快

Who

藍字乜料

俾心gay

叫聲海哥

Safe flight

去邊

對唔住，我走先

知咩事啦

落哥

泡

嘻

希望我會再接再厲

吾洗返學？

我都係到

係呀 但佢真人冇咁白

holiday

gd

甘好

慘了

1day

First impression

我好CHUR

呢幾日係咪黎m mood?

花妹

我鍾意佢眼仔碌碌同笑得好睇

照住我ok?

me2

叫樓主照住你咪得

咁先可以再笑

啲fd食緊杯面等收工 好香

咁似DO

佢屌緊女唔得閒

各花入各眼

有幾

哩個真

再嘈屌埋你

收到風返緊工喎清

好耐冇見

唔好咁啦 我可能會成功的

做鴨-.-

悉尼老鼠

你真係好可愛
成日帶歡樂比我地

會賺大錢

心淡了

哈

係密室食杯麵 陣味

鴨都好做既

190肌肉男

嘻嘻

想俾佢拮

就係do 佢新劇

絕

返工屌女

我要提早帶定十萬個頭盔先

佢同sunny都唔錯

G

我咩都唔知

Errrrr 係咪我唔識欣賞
都係不了不了

加油

傻豬來

我都唔識欣賞

hyoseong

多謝G持！

一路叫人唔好叫佢做波波 又一路少布
婊子雞

臭雞黎

幾時轉返紅色

巴打想要邊類

我覺得幾靚

不過sowon bb先係真愛

可能藍色先係真呢

無追韓星
周子瑜is best

我無概念 好混亂

嘻嘻哈哈

臭

靚還靚
一邊做訪問話唔想比人感覺得對波
一邊上節目做埋啲意淫野
唔係臭閪係咩

餓了

G2

傻豬real

你都吃

又想貼嘢食圖了

有排

Go

係都收工買m記

好似係絲？

上一post貼了，被人罵我邪惡

Ok唔download圖了

講完好怯

Fatfat

呢位絲我留意咗你好耐
你真係好可愛，花式賣萌

人話

唔貼囉

All boy

甜品時間

唔好留意我pleaseee

Fat boy eat all day

嗚 巧正啊

個冰咩味？

連登冇女

菠蘿味！

當我死ga

sowon=清泉

唔算好有攻擊性，還好

你覺得呢

Then do sports two days!!!!!

你係鬼

完全無問題

示愛

似牛奶味

唔do

我比自己燒到 沖個杯麵先

係絲

謝謝高抬貴手

一向都講人話架啦屌

佢中間有煉奶

讚人可愛啫，咁就示愛？
唔好玩我啦海哥

係咁架啦 一路鬧一路想睇

頂 媽啊 真係好q

絲（好似係）

係呢

Whyy

粉絲

符合主題

頭盔戴得好

絲瓜

其實我只係個腦比一般人遲鈍少少

喜歡了

甜絲絲

係咪會開估架？

瓜子

100蚊都唔洗
個廚係法國人

有我份未

考慮下啊

我好似接錯咗添

絲絲DD姨姨

子彈

其實你只係個人比一般人可愛少少

寶寶

絲質

ComeCome

唔會

屌好想食

bb未變番紅色啊
我唔習慣啊

唔係好似咁簡單

正啊正啊

絲帶

絲棉

藍絲紅絲粉絲黑絲

黎緊

屌 屌 屌 屌你呀

知道

Lobster

係唔係好撚貴

絲絨

黑絲

絲巾

絲網

龍蝦米多

我覺得物超所值

絲琪

佢有比飲管 叫我地食完飲

巴打你啲國好正

好想食

夜小小再放先

絲u

how much

好似480，連個手製龍蝦意粉，超一流地好食

喺度講ok?

仲有咩好考慮

唔想做宣傳，小鋪嚟，唔想太多人去搞到自己無地方好食

樓豬

懶9

同意

Agree me

Very ok

叫我樓狗好啲

點解?

柴狗

太高級

有冇人有火箭？

where?

開心b too

要嚟做咩

我果個壞左。。整緊。。
巴打你有？

why要引誘me?
我係度而家食糖炸

新人留名
平時朋友都覺得我靚仔
所以我應該靚仔
我叫嬲仔

hi靚仔

樓豬係暖男哥

新人要自貼

紙狗

我更加更加靚仔
間中會有女仔主動摸我頭仔

玩具啱唔啱

唔喇 怕呢度大家會自卑
見過我嘅人就知我幾靚仔

識課 淨係同你傾計

讚自己

都ok既
我打去問叮噹借放大電筒
上次笑鳩佢冇頸 佢嬲左我

面皮字典咁厚

講緊鐘哥 係要開名嘅

我呢

我係海哥

想識你

都同你傾

樓豬係塵啊寶寶

海哥好
我係你粉絲

但我講嘅樓豬係你啊

移情別戀了

健康人生

我有粉絲

你係邊個 點解會識佢
同人地叫多啦A夢喎
同我想識佢個妹

好啦
唔混亂啦

寶寶我冇啊

好嘢可以同靚仔傾計

乖乖

係啊 你忠實粉絲

多拉b夢？

2/10

傷心了

以為縮細左就冇人睇到？

唔好妒忌me

識揀

轉曬藍色

符合標題

我地一直都係巴打

唔係以為你會贏啊嘛？

海哥

此粉絲不同彼粉絲

可愛既潛台詞好似係蠢

個post好藍

係贏咗喇

岩牙

皮弟

你都轉藍了

唔係唔係

我係巴打唔轉藍色轉咩色啊

唔係次次都會關於到蠢既

唔認同

想食牛奶味

無得到你唔認同，事實擺在眼前

唔係啊 你係絲 小女人

多拉c夢？

好似係我身上都係

今日先比你地讚完我可愛
係咪真係暗示我好蠢啊

有呀 佢個燒菠蘿好正

明示

唔係啦

賤泡泡

都係唔關於蠢，無事

我樓狗

你轉番藍色啦 唔好扮絲打

你又藍字

明明連登係冇絲打嫁
我地唔好自己呃自己啦

成個post都藍色了

一心諗緊牛奶冰

開心嗎
有咁多好巴打

咁我係仔嘛
你地大家都有目共睹嫁
你地都認同我靚仔添

你地開心就好

謝謝安慰

仲有綠茶冰

係我唔岩

打G嗎？

我就冇所謂嘅

仲諗住你會變紅色

肥仔跑唔郁

小妹覺得好興奮

食緊麵 食埋先打

多啦絲夢

小妹想做個boy

唯一一個絲打

佢真係好好啊

你都好好

有幾好啊？

想典

假肥

你諗咩未咩囉

真肥...

Hi u again

好到可以一世只愛佢一個

但係e個位置唔屬於我

我不好

放過小妹好唔好

鍾意重奶味的抹茶

yes me come 呻吟again

唔好後悔
如果真係你講到咁鍾意

你好似開始咗你人生未夠20年咋喎，咁快講一世只愛一個？

如果我話唔好呢？

係 但係我唔再有機會

因為佢真係好好

Agger

啊 肥仔啊

唔好咁啦

快啲好似我地咁看破紅塵
就唔會再唔開心嫁啦

hi
毛兄

想問你係咪話啲fd講笑 話你樣衰果個啊？
（帶定頭盔 我唔認得 ）

係 我係正7頭

未到佬
快啲叫薯哥

我都係

好重好重

但你講唔出有幾好

今次終於無認錯人
19歲 A4

點解咁講

我立即 打999

差d認錯機

You?

我今年17炸

係叫我咩事

下 唔係啊嘛 我又認錯咩

有無垃圾桶 媽啊 好樣衰啊

你唔夠肥

行得未呀薯弟

你都唔夠肥

比個懷抱你

夠肥又點，都唔係你想要搵個個

dc

好

我認錯咗你係另一個人啊 sorsor

專一 乖女 傻間間 講得笑 開郎

謝謝你啊

唔比你

有無人可以阻止我成日衝岀黎

睇醫生未

仲以為今次終於無認錯#

醫生已經放棄了我

好多人都係

小妹都係

下 我唔知講緊邊個其實

得樓狗

唔係掛

我好似又真係認錯了

你有無拍過拖？

示意圖

Show Blocked User - 求林其

hi im back

Hiiiii

慘

好似好好食

習慣就好

?

唔記得加慎入，sorry

又勾起咗你既回憶

鐘仔去旅行 今晚應該冇故仔聽

好擔心佢，雖然佢未飛
可以講下故仔既

is okayyy 無事的

係呀 好啱我口味

唉屌

U very ok= me hoi sum b

做咩事啊？

多謝

真，真係見人地食得開心，個份滿足感就覺得幾辛苦都值

點解2個人都出到車
但係都要3個人一齊返公司

好難理解到發生緊咩事喎

點解擔心既

我明

今晚係咪唔使訓？

即是我地去一個地點返工嘅
咁就係同朋友a一共2個人係公司出發
收工返公司個陣朋友b就話一定要3個人先返到去
咁個重點係點解出發2個人ok但返就要3個人

ok

返緊公司lu

加油 我同薯弟啱啱打十山

你唔鍾意朋友b咩

無啦啦邊度變個人出黎

係返公司好曬時間

勁喎 你屋企人一定好有口福

其實total有4個人返工嘅
咁分開2個去2個返其實好合理

好快可以食m記～

以為講緊無啦啦變個人出黎

你好可愛

因為朋友b想同你地一齊搭車

唔知食唔食好 又唔係話餓

屌，咁兩個兩個返去好出奇咩，係我就唔撚等佢啦

打咩

唔係啊 我既意思係以為得兩個人 但最後又要3個人 咁無啦啦邊度搵到人

煮下畀屋企人食啦

咁唔食啦

第五人格

5g 朋友a直接走咗啦
本身同佢都係預一齊直接走

算啦 係用多半個鐘以上時間先返到屋企姐唉

依家又多左一程車

飮緊可樂

終於明
即係個朋友b想返公司 佢話要3個人先可以開車返公司
所以拉埋你去
咁撚衰 彩佢都傻啦 直接返屋企好過

肥仔水！

Sor me1999

飲唔飲都肥架啦

出現了

Zero健康啲 好似

但係唔好飲

Zero仲肥啊

屌牙 飲完你先講

我都覺 硬係差緊啲嘢

你講我先search

仲要飲完就feel到肚餓

唔係架
佢好多代糖，佢會令你身體吸收更多脂肪
真係健康想減肥既話，呢d肥仔水一定要戒

mola mola
食埋個m記啦

瑞士食物營養衞生研究所指，Coke Zero中的果糖、人工甜化劑及糖醇會干擾腸道的天然益生菌，減慢新陣代謝，甚至會破壞身體發出「飽肚」訊息的機制，令人越吃越多。此外，身體會釋放大量胰島素，令控制脂肪與升糖指數的荷爾蒙，把脂肪儲存在腹部的位置，形成「啤酒肚」。

我是糊塗蟲 但身驕肉貴
從未被包圍 從未亂挑選某位

因為飲完大腦會真係想吸收糖同脂肪
算啦，食嘢啦

巴打so pro

唔會啦，之前減過肥啫
成功完之後就懶到家陣又要再減過

你點減？

偷師

控制卡路里吸收，首先計出自己需要幾多基礎代謝率
咁就知自己每日至少需要吸引幾多卡路里
之後食嘢真係健康d，多d蛋白質
唔好咁多油同脂肪，因為身體好少會將佢地轉做糖份使用，通常都轉做脂肪儲起
最緊要係飲食，之後慢慢加需氧運動同缺氧運動，唔需要多
只要控制好飲食，一段長時間就會見效

我好為食 之前有一段時間整親要介口 食得超清淡 真係會瘦左

我極為食，我都係因為食先去學煮嘢食
女仔既bmr係少好多
最緊要係控制飲食，明白自己身體吸收系統啊，點樣先會減脂啊，點樣先會增肌啊
咁就好容易減到
利申：懶人

我有時都會去跑下步 做下尖

由幾重減到幾重？

呢個唔係好想講喎
因為本身都偏高同內脂比較多
但微肥變無咗肚腩，腰圍細咗4吋，個時所有衫褲都要買過曬新

會唔會後彈

會唔會反彈

你keep住控制同運動就唔會
好似我咁減完就拍拖就秒速肥到隻豬咁

證明開心啊

有冇人中咗六合彩
我買咗廿蚊

係好事黎既
巴打加油啊

忍住

屌牙

唔係肚餓咩？

唔食

返到屋企再算啦

恭喜你放工了

返到樓下

so fast

除非我 未夠好 這艱險戀愛路
我始終 過得到 或者 只要期望別太高
遲早我 伴侶多得走過面前 沒法數
而沒一個 張開了懷抱
只能炫耀 前途無限 當作回報
當然都能 與花貓去跳陣舞

本身可以沖埋涼攤屍啦

你點啊 ？

叫春

咁你now quick quick go啦

真心，個d話減肥可樂都唔掂，我寧願諗返原版

你樓下講左

原來你係個boy

冇人理我

咁就得啦

唔係喎睇錯人

睇唔到

where see me is a boy?? my goodest eng

咦sorly冇追po
希望你中

我無買到啊

開咗啦 中咗

瞓了

Ok girl

嗱 真係拉都拉你唔住啊

我叫媽媽分左兩條飛比我 聽日對

So early

柒開有條路

下次就會中多啲

繼續叫 唔好比佢停！

Don't tell u

衝多啲岀黎啦

幾時有仔呀呀呀呀呀呀

是但啦

想睇？

聽日

Time to sleep

Yesyes

到你衝出嚟

無買到，記得買個下手機無電，頂佢

渣ga
Btw都攰咖啦 早抖鳥

要相信

Ok咁我唯有衝多啲

唔緊要，扣到題

唔開心

個題又好似起得幾好

你要搞清楚到底係純粹想搵個人陪定點喎

100fun啦

想搵個過下半世既人
但個個都靜係想屌完我就算

我相信你呢句係發自內心嘅說話
Thanks ching

因為你好掛住佢

咁咪唔好比人屌

好攰

好！靠你了

明啊 聽曰有咩做

擺明居馬都可以拒絕
有人玩鳩人果啲點擋

用左我個100fun

就係番學

咩fd嚟
不過如果個陣我冇比佢block我都會繼續煩佢
所以佢個做法係絕對正確

要再高竇啲 吊起嚟賣

有啲頭痛 哥快殆盡

幾點堂啊

早啲休息下啦
你今日又咁早醒做24孝

對唔住，比返你講

10 but need to wake up so early

Now都仲24緊

小事

轉左藍字認唔到你

都係個句啦 愛你就唔會狠心拋低你啦

Sweet到

真

瞓啦

我係巴打

開心啲諗 佢起碼有睇你講咩同有覆你
而唔係已讀不回/不讀不回

唔係可能

好地地搵返佢做乜

岩...

算係有交帶 我係粒聲唔出就比人完全封鎖

醒下啦好嘛

掛住人咪搵人
其實合理
只係對方唔再掛住自己姐

係 但至少唔會後悔冇搵過佢

住好遠？

又好似真係好過你小小咁

女人不嬲都好吃香
你唔係零仔咩

佢條仔點對佢
搵返佢搏比人拒絕咩

都唔算既 但上堂前有野做

不過我過咗好耐啦

好緊急？

明知結果都要做
可以話係犯賤嘅
不過人類本身就係咁犯賤

知完有冇舒服啲先

搵左當無後悔啦 邊個無傻過
希望你有一日睇返唔會後悔就得啦

你講生命？

一定要做的

傻啦 佢又點會知男方諗乜
要知道你係佢上一刻最了解佢嘅人

係
好眼訓

咁就冇計了

......

咁點解仲唔瞓

我都試過 諗返都覺得自己on99

我估答案應該係唔可以

是啊

.......
唔
好
咁
樣
作
賤
自
己
啦
好
嗎

可以咁講

你不如問佢可唔可以嘔返個蛋糕比你啦

幾點起身啊咁

說了 不行

唔緊要啦 咪當上堂攞經驗

咪又係一樣

Ok...

人誰無過

即係都係唔得啦
死心未

~8

但佢朋友唔係佢

得返6個鐘就快啲去瞓啦

駁你唔到

試下對另一半衰啲

[member］有啲野唔係努力左就一定會有你想要既結果 好多野係你控制唔到架[/member]

係要駁嘴咖喎

訓吧

同時間係必須的

睇住某啲人係咁吊住人收兵
覺得好燥 每個人既真心都唔應該得到咁既對待

駁

呢段時間係好難捱 多啲上黎搵我地啦

真心換絕情唔係未聽過牙

正確

其實嬲姐你係咪想比人hurt多次先死心

Badbad

就算hurt幾多次都好都唔會死到心住咖啦

習慣習慣

唔明點捨得咁對對方
可能就係因為我做唔出所以冇拖拍

佢好似又係啲唔天光都唔瞓嘅朋友仔嚟

可能就係咁先拍到拖

得

所以比啲時間佢做下傻事好過

咁我寧願拍唔到拖
真心鍾意對方唔會對佢做得出咩壞事

實可以咖 跟本冇人可以阻止到你

要時間過渡下

咁呢位傻豬朋友請問你幾點先去瞓

唔好鼓勵佢啦
佢咁樣有排都放唔低

扮見唔到

你人都死埋添喎

Sorrr 講左去訓 但又忍唔住覆

Never be good

咁你又幾點瞓呢？

[membe別再自虐吧[/member]

我問號 佢先係

呢一個moment 阻止佢 佢只會覺得自己未做夠
係好傷架 但做左起碼唔會後悔
呢一刻仲咁愛 真係阻止不到的

沈晚都係

你好似一直都透緊

Ok其實我想講佢

到我問題 我明明係天光都唔瞓

555555

勁到

Noneed sorry la

對住我係咁姐

真 我都覺得要停 唔好再鼓勵

涼都未沖

傻人發現

一定會係

你咁矛盾嘅

其實你係想講海哥係我朋友仔

（白眼

其實我想講...

盡頭啦師兄

垃圾處女座係好矛盾

原來m底
咁你慢慢
繼續晚晚喊,冇胃口食野啦
如果你覺得佢值得你折磨自己

慣性失眠？

快d去沖啦，放工返到嚟污污糟糟仲唔去沖

乜

好，我等陣對住塊鏡講

總會遇到個識珍惜同愛你呢個傻人嘅人

黑眼

坐咗係地下

隨便講

我係講緊嬲姐咖

係囉 係值唔值得既問題
如果你覺得值得 咁你繼續
唔值得就唔好繼續
但總之揀咩都唔好怨 因為自己揀

我都覺你好好架！

No good is me

唔係慣性，都係呢排既事

唔絕望你又點會喊呢
唔係未絕望 而係你唔肯面對事實炸

Ok

唔好整污糟地下啦

係囉 已經有人覺得你好好啦

唔可以咁架喎 要一邊邊慢慢建立返生活架喎

咁我咪badest

岩

真
你唔係唔知點解，只係你未肯去面對現實

眼瞓到咁都瞓唔到，慘

Maybe

講完

不過道理有邊個唔識講

乖

2點半啦師傅

你係cheapest啫

發現連登真係幾有愛

隻眼就打唔開

再講絕d
而家係佢唔要你,唔到你揀
佢已經del左save
你點㩒隻game都唔會開返

有啊 就係你見到佢溝到第二條女而你又未放低嘅時候

我覺得：只係某啲人
申利唔係打手 但呢個post入面係幾有愛

其實佢自己都知

好好休息下先啦，同埋你唔愛自己 邊個會黎愛你呢？ 呢個係真架

+1分嗎？

試下佢係男仔
比人屌到反肚啦

因為你有愛 所以咪睇到啲人有愛

大家都好有愛

認同

有邊個真係唔知先得咖

好真

好 眼 訓

幾好 第一次認同你

冇留意呢啲

我 都 係

咁聽日好去啦

要 睇 波

重點係 你都要成長 咁先對得住自己同佢

咁瞓啦講經咩
你估叫春嘅人淨係叫一日就完？

快d瞓啦傻

原來先第一次

有咩分別

幾有point 想佢感受到支持啫
要訓了

你都係認同過我一次only

些些

明白你嘅好意 但你都攰咖嘛
同佢實feel到嘅 放心去瞓啦

每個人對成熟既睇法都唔同

Ok打和

有時候 好來好去都好 留返個美好既自己係對方心入面

你咁既諗法
以後都只會遇到仆街仔

咁咪係囉

晚安了

聽日有點忙
開始藍完就要重新振作了

Super

你快訓啦

早抖啦 發個好夢啦

笑

想問why?

唔知

你都係啊

早抖

岩啊
再chur落去只會令佢討厭你

忙還忙 個身體係自己咖喎
你唔對自己好啲同珍惜自己
有咩資格要人珍惜你先

晚安！

唔比

你識得話人，你呢

我仲陪緊人啊 不行呢

再嘈就沒收你部手機

算了 好眼訓了 唔駁咀了

係啊，所以無問題

我不行

咁就乖乖地聽話啦

Ching傻咗？

將自己放得咁低

55

係因為個fd講嘅嘢同佢渴望聽到嘅答案一樣姐

拍多幾次就會識，唔洗你操心

其實結果係點你一早知

係

就算一樣咁衰你咪又係會等 講經咩

唔好放棄治療啊

扮咩問我
講完你咪又係想佢返黎
其實佢已經冇比希望你
係你自己on9以為仲有可能
佢返黎咪當你救生圈

男人大丈夫一言既出駟馬難追喎

承諾不輕言

你中意啦 咁個人生係你嘅
點樣安排其實真係冇人阻止到

你唔係唔知，只係想扮唔知啫

Ching ho ball

你邊會咁快放棄

由我啦

瞓唔著

對牛彈琴
慳返啖氣好過

唔通你要死都真係由得你死咩
我cheap姐 唔係冷血嘅

認真mode

認真！ 承諾不輕言
放心

有心事

唔係唔比你唔放棄 但set返個限期會好啲

沖涼未？

You are not alone

5分鐘搞掂啦

Ff完開心完就早啲瞓啦

煩4

咩事啊paopao

起碼你肯講同唔係自閉唔知做咩傻事，放心喎

比到盡3年好啦

我仲以為3個星期

做驚其實係啲人唔肯講要獨自面對然後jump

保險真係好撚煩
兩個表姐所有嘢都有兩個ver
我信邊個呀屌

你喜歡就好，唔好做傻事

0/10

Real

2個都唔好信

有邊個唔了解先

係咁催鳩我一次過交

唔係點賺錢過肥年

做完抖多陣好沖涼啦

一次過俾咁多錢佢 不了

How much

幾百k

幾百k咪姐係幾十萬

好撚rich
不過正路都唔會幫買

我想分開年供
佢話佢升職就一定要我一炮過俾哂

佢升職關你咩事先
同你唔係唔幫佢買喎
啲人咁得寸進尺咖咩

佢升職所以你幫佢買
由佢出錢都好合理喎咁

重點係做保險個個要幫佢買保險個個人一炮過比曬去幫佢升職加人工

yes
親戚都係咁話

成件事錯撚曬
首先你地跟本冇必要真係買 用嚟做其他投資可能仲好
其次老奉要幫佢買咩 加人工又唔係會比返你地

1000